22歲想出 330ci

有冇巴打知邊間受保？
22歲 2年牌

22歲真係難啲
有都要食15k+15k excess

食唔緊要，揸搵食車兩年，都係衰過一次落雨部公司車收唔到衝左燈，個fd 換車放部良好既330ci 先諗住接黎玩

你之前問邊間？我搵過兩個agent 都唔受保

P牌 quote ?

呢啲車 年齡好緊要
23 24都有機會
22真係...

P牌個年計唔計？計我就3年牌
唔就就2年
第一次自己名出

3年牌都冇用, 最大問題我諗都係你本人得22歲

So sad

撘單問句
22歲3年牌係咪淨係出到jazz嗰啲
會唔會出到crown

試下sime darby
我嗰陣新牌(非P) 出到325ci

Young driver + inexperienced driver

我都想出BMW E90 330I
29 歲做IT~ 岩岩甩P 唔知出唔出到

可以試下問金時
24歲出到

[member］搵咗你
可以幫你quote [/member]

我21 兩年半牌，學生 0ncb
330i
$8xxx 三保 $25000墊底
泰加

29歲甩P應該得啦